笑死 我樓下看更都罵林鄭

好心自己落台咁離地 佢e+買包米都唔知幾錢 真係最廢政府